有無人好似我咁成世人一事無成

朋友又無
做野無樣讀書又唔叻
做人無目標

叫做好彩抽到唔差既首抽
生活方面無咩壓力

我覺得自己好似個廢人咁
有無人好似我咁

我同你一樣，不過無父幹

覺得自己老左就係屋邨樓下d廢老

推

今日有冇遊行？為香港努力，就唔會一事無成

有無大陸人對呢件事睇法

樓主身份證R字頭 又點會出黎啦

岩 我唔會出黎 每日都要經金鐘番屋企 見到好撚多黑衣人 自己白衫

利申無立場

港豬 唱少d歌關心下呢個社會啦

獅子老虎都未必可以成功交配，做人自然都有一事無成。